{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051065",
        "source": "도서",
        "writer": "이송이",
        "ISBN_ISNN": "979-11-5536-014-9",
        "version": "1판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "옛날 빵과 오래된 주전부리를 찾아가는\n출출한 간식 여행",
        "collectedDate": "2023-11-12",
        "publishedDate": "2014-06-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "경주 황남빵 5"
    },
    "text": "キム·チュンギョン翁は1960年代初めからチェ·ヨンファ翁の下で働きながらパンの作り方を伝授されました。 そしてこのように専門的にパンを作るために独立して慶州パンを売り始めました。 キム·チュンギョン翁の独立に先立ち、チェ·ヨンファ翁の技術を継承した人もいます。 そのうちの一人がチェ·ヨンファ翁の息子として皇南パンを作る人です。 この二人のパンは同じ根っこに起因しているので、お互いに密接な関係を持っています。 しかし、パンを先に始めたのが皇南パンでした。 キム·チュンギョン翁はチェ·ヨンファ翁の技術を伝授され、パンを作り始めたので先ではありません。 だから皇南パンが慶州パンより先輩だと言えます。 もし、どちらがより長い間技術伝授を受けたのかを考えると、慶州パンがより長い間伝授を受けたことになります。 そして、このような事実は慶州パンがチェ·ヨンファ翁の直接的な伝授を受けたことを証明します。 このように見て、慶州パンと黄南パンは異なる位置から出発しますが、共に成長して発展したパンです。 彼らのルーツが同じだという点は変わりませんが、成長と発展においてはチェ·ヨンファ翁の伝授方式によって前後関係が形成されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・チュンギョン翁は何年代にパン作りを始めましたか？",
            "answer": "キム・チュンギョン翁は1960年代初めからパン作りを始めました。"
        },
        {
            "question": "キム・チュンギョン翁は誰からパンの作り方を伝授されましたか？",
            "answer": "キム・チュンギョン翁はチェ・ヨンファ翁からパンの作り方を伝授されました。"
        },
        {
            "question": "キム・チュンギョン翁は慶州パンを売り始めるために何をしましたか？",
            "answer": "キム・チュンギョン翁は独立して慶州パンを売り始めました。"
        },
        {
            "question": "キム・チュンギョン翁の独立に先立ち、誰がチェ・ヨンファ翁の技術を継承しましたか？",
            "answer": "キム・チュンギョン翁の独立に先立ち、チェ・ヨンファ翁の息子が技術を継承しました。"
        },
        {
            "question": "慶州パンと皇南パンの関係はどのようなものですか？",
            "answer": "慶州パンと皇南パンは同じ根っこに起因しており、お互いに密接な関係を持っています。"
        },
        {
            "question": "皇南パンと慶州パンのどちらが先に始まりましたか？",
            "answer": "皇南パンが慶州パンより先に始まりました。"
        },
        {
            "question": "キム・チュンギョン翁と慶州パンはどちらがより長い間技術伝授を受けましたか？",
            "answer": "慶州パンがより長い間技術伝授を受けました。"
        },
        {
            "question": "慶州パンがチェ・ヨンファ翁の直接的な伝授を受けたことをどのように証明できますか？",
            "answer": "慶州パンがチェ・ヨンファ翁の直接的な伝授を受けたことは、慶州パンと黄南パンの成長と発展においてチェ・ヨンファ翁の伝授方式によって前後関係が形成されたことから証明できます。"
        },
        {
            "question": "慶州パンと皇南パンはどのように成長と発展しましたか？",
            "answer": "慶州パンと皇南パンは異なる位置から出発しましたが、共に成長して発展したパンです。"
        },
        {
            "question": "慶州パンと皇南パンのルーツは同じですか？",
            "answer": "はい、慶州パンと皇南パンのルーツは同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 486
    }
}